發覺五毛好鍾意吹風話美國唔會幫香港唔會制裁中國

留意咗成個月

因為佢地真係驚

係咪幫香港就唔知啦
不過侵侵本身就想搞中共

通告所有出面嘅手足
吃飯啦，屋企要人，屋企張床要人

麻煩傳出去

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

推